[犬決] 極殘忍, 十幾隻狗攻擊倒地老人, 撲倒後仍不斷撕咬

以為講緊人形走狗走去搞老人家

好好笑啊屌你老母

好得意

多謝你唔係屌

好殘忍呀